原來二級行政主任連mk都請

無聊係youtube睇到條咁既片

有幾mk?